香港人 快啲出黎 政府根本呃鳩人

已

【Now新聞台】民建聯立法會議員蔣麗芸在本台節目《時事全方位》上，認為政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。

對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮。她又指，政府在這次爭議做得不理想，希望林鄭月娥在未來三年多做民生工作。

火燒後欄

在